條女著左但冇反應，bios 都入唔到

無任何先兆
底板係msi z77ag45
今日返去著機，但黑mon 冇反應
bios 入唔到
冇bi 聲
機箱風扇cpu 風扇 display 風扇都有著
keyboard 背光led 著但num lock,scr lock 果d 冇反應

試左幾樣野
包括甩display 卡 轉on board
結果都係黑mon 冇反應

然後keep 左on board display
4條ram甩左3條
先試唔同slot 開
再試轉ram 開
結果都係冇反應

最後甩左mb 粒電
10min 後插返再開
都係唔得

懷疑係mb 壞
跟住望一望個盒
保養到06/17
想請教下巴打們我咁check 啱唔啱
定有機會係其他野壞

仲以為bios係自慰棒

Moon 肯定冇問題？

攞個harddisk去第2部機boot起佢算啦

用ssd 同hd 都boot 唔起
冇第部機

插ps4 得呀
都係hdmi

餅冇哂電
去日本城啦

幾舊水買部raspberry pi ，駁hd用黎boot 機?

今晚放工買粒返去試

failed

可能ram/ram slot 有問題 試吓蚊哂d ram 逐條插唔同slot試 唔得嘅蚊哂底版上面d嘢重新插火牛試吓

嗰粒電冇電最多係會每次rest bios settings 唔會開唔到

火牛 8成

試左
上面有講

甩晒d RAM 著機睇下仲識唔識響先，唔識響就死板or牛

巴打咁肯定？
原因係咩？
求解

啱啱再試
甩晒d ram著機
一樣黑mon 冇反應
bios 入唔到
冇bi 聲
風扇有著

然後十幾秒後自動熄機
跟住隔幾秒再自動開返
再不停loop上面兩樣

火牛有事唔會有燈
似係CPU出事
換粒U試

甩晒RAM著機，冇畫面入唔到bios係一定
但bi聲都冇就多數板已死，亦都可能火牛供電有問題拎到塊板run唔到

當然，大前提係個buzzer本身係work出到聲

似火牛出事

更正
冇插ram 時有連續三下bi 聲
有插ram 冇bi

Ram燒咗啦

咁真係估唔到
賭$5 火牛

落D KY先

乜牛黎？

同巴打同樣情況 留名學野

多數底版

我賭底板 , 我部機間中都會咁

樓主試下清下塵 , 特別係啲chipset同電容位 , 再順便搵擦膠擦下RAM同display card啲金。我部機都係咁起死回生咗不下十次

cooler master gx 750w bronze

呢幾樣我一開波已經試晒
可惜都係回天乏術

唔會一炮過燒4條掛

逐條RAM試無條開到機?

係

應該壞底板

會唔會塊版個電容虧左呀

check 過電容唔似有脹同爆
仲可以點check

上面更正返有三下bi 聲

到底係邊樣壞
無從入手

之前試過都係同你一樣情況
底版 火牛 ram都拎哂去換
都係開唔到
之後成部機拆出黎
祼跑試開機
試完無問題
之後再裝返落部機到
暫時都再無呢個問題出現

但係都搵唔到原因點解會咁

會唔會係hardisk壞

唉過兩日放假試試啦唯有

用ssd 同hd 都boot 唔起

老母己瓜，我以前塊樣

巴打我又係用緊呢塊老母板，之前都遇過呢個問題

我諗巴打你塊老母板由買返嚟到而家都無update過bios

首先你去msi官網度download最新嘅bios落隻手指度，官網會有教學

跟住落嚟係重點，插定隻手指，然後開機

如果黑芒嘅話就長撳開機掣熄機，然後再開機，直至見到bios畫面為止

要有心理準備可能要boot半個鐘先boot得着

記住唔可以撳reboot掣，撳reboot掣係無撚用

一旦見到有畫面，諗都唔好諗即刻入去，更新左bios佢

可能你覺得我喺度玩鳩緊你，但我真係咁樣整返塊老母板

呢塊板我用左4年左右，唔信我可以影埋相畀你，

如果其他方法都無用嘅話，可以試下我呢個方法

應該係壞CPU 最幾日都係咁 換左就無事

good luck

情況同你一樣，換散熱糕就解決到

同你一樣 琴日都仲用到 頭先就開唔番

有電線可能斷在

我賭港燈嗰到可能出事

火牛

換畫啦，帽事嘅

似係cpu風扇

我估係mouse

Display card

巴打我信你
今晚即管試下先
ssd 同hd 果d 洗唔洗甩出黎先？

我boot果陣連display card都仲插喺度，不過你驚嘅可以用內顯

ssd同hd都係，無甩過

Lm

甩到既野建議甩左先，可以減少發生問題既可能

Hard disk線鬆？

試下換HDMI試下

上面D方法做齊既話我諗樓主個工作量同砌條新女冇乜分別

係
已經玩左我兩晚
砌過部新都係一晚姐

換左隻牛未？

點睇都係壞底板多過壞牛

真係唔知
補充返
老母板燈有著
不過好似冇咩意義

未，未有牛換呀

所以一開始都話攞個hd, 換去第2部機係最快

我賭底板問題

樓主整返好未

mb問題, 利申試過

未
啱啱試樓上巴打個方法
玩左半個鐘都唔得

sorry，個方法幫你唔到

睇怕樓主你要換老母板了

就咁睇上面幾乎換過哂成部機啦啵

應該要啦
最怕換左都唔work

Z77 老母唔係好貴姐

2手$400